唐文龍 : 有了國安法，暴徒飛天遁地下海都難逃

提提大家佢有間餐廳叫 昭和食堂

林文龍我就識，邊撚個唐文龍

呢條垃圾

點幫龍哥加返落黃藍地圖同和你pay?

深藍gay佬真係令人好難理解

呢d真心奶真係好on9

佢間野係灣仔

佢唔係美國人嚟咩？

聽講佢揸美國籍

係！！！！

up

仆佢個街, 做咩開日本菜!

開日本餐廳正一漢奸

金勝你個仆街仔

一個揸美國籍係香港開日本餐廳既人講愛國

死曱甴撈極都咁廢

自己係美國人

邊撚個？冇人識你啊

佢之前唔係黃嫁咩🥺

以為佢呢d環保份子會係黃，估唔到係垃圾一舊

從來都唔係